(9.9) 沙田區中學人鏈

源禾, 沙田圍, 新田圍分別都有四/五校人鏈
希望校友可以黎幫幫師弟妹

五大訴求 缺一不可 !!

源禾 :

沙田圍 :

新田圍 : .

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

遮打見！

大圍同馬鞍山都有
校友同同學都要多多支持

好似大圍都有

借個位嚟

9/9 太子學校人鏈

中學生好叻，加油

細個教我仁義禮智 大個要我埋沒良知

推